補習L數學最後點揀dick hui VS koopa

爬左好耐文
最後見到最補得過係陽具許同谷巴
巴打點揀
求指引
數學底一般
AIM 4就夠
跪求大大見解

數底 一般AIM4既就DICK HUI算喇

aim 4就dick hui啦

aim4根本唔駛補
自己操下數就有

真

點解唔上youtube睇herman

ken tai都唔揀？
dixk hui成日講有味笑話
睇佢個樣都係咸濕仔
koopa神技離L哂地
算吧啦
成9日係到害人
明明唔補佢有5
補完佢學完神技得番3

d人以為免費野就冇好野掛
都唔撚識善用資源
利申冇補習只睇hy數學5* m1 5*

有冇諗過唔睇hy你會5**？

Herman for sure

數底好，補 wilson 其實真係幾好。
好過dick 同koopa

dickhui is the best if you aim lv4/5
簡單易明
koopa教d數難到 你要5* 5**就搵佢

真的

巴打

你錢多得仔，想將老豆老無 D 錢奉獻曬比 D 補習社？

要補習都唔洗補足咁多科

唔中意睇片呀
live 先集中到
我好易分心

笑左

巴打有無得講詳細d

巴打
中六唔搏一鋪
陣間入asso
學費咪仲貴
e＋補習咪當投資
得既話入到8大
有關loan
乜都賺番哂
見到太多鄰居
唔補唔補最後入哂ive , asso
交學費交到扒街

我覺得Ken Tai 好似實際啲
唔好成講乜神技

我又冇咁自大

dickhui

唔好玩我啦
我真心唔想入asso
考一次
唔輸得
唔肯搏
補左隱陣D

有人話dick 教得淺
係咪真？

ken 係點架

報條撚咩 aim 4 去做下pp 就有啦

有冇人解釋連登要反 wilson

其實我覺得wilson 真係好過koopa

試過數神
覺得佢簡單複雜化

除左dick
仲有其他好既

有邊個呀

利申冇補習只睇Herman, core m2 5**

但講真無乜技巧學

Koopa 啲"神技"99% 無用
識數學既唔洗用都識做, DSE 題目邊有咁奇怪

唔識數學既上完都唔識用, 最後死背當識之後又用唔返

aim4 dickhui啦
教d野貼地d易明d
正正常常有聽書，跟住佢諗既方向做番d ex拎4冇問題

宜家year 3
當年數底極差 學校最後mock預我會1
果陣跟左年幾koopa 上堂從來冇明過
Study leave果陣轉左補dick hui
其實一樣完全唔明
不過臨考前幾日死背佢派果本書仔
入到去dse考數學淨係做左part a同b1
最後3左

4唔洗補

如果aim 5或以上呢

得閒認真揭下書都5以上啦

邊個topic先
覺得佢P&C個個位教得好清
多得佢先無同日校班友一齊癲

佢教法清到好多concept
但lv5樓下既人應該會睇到一舊舊
利申maths major grad左先睇

學歷koopa 完勝
學生成績koopa 完勝
答題技巧koopa 完勝

koopa教得太深 d神技背得黎 不如自己操數操熟佢

一定係咁啦，自己廢仲話人
利申：冇補過koopa,都唔會叫人去補

數底llv5，補Wilsion liu覺得啲野太淺
利申：math lv5

4就真係唔駛補 睇HY就得
想5*/5**就KOOPA

唔好補dickhui, LQ教完等於無教 每個topic是鳩但做幾條LQ 其餘時間一係MC一係吹水

咩都補個d多數放榜都收皮

經驗之談
正常情況之下一個人靜係會考一次DSE，因為咁，好多人都會因為緊張而影響到出嚟嘅成績
師兄一開始預4，老實講，一個唔小心好易跌到落3，到時咩競爭力都無喇
我係你就預高啲喇，反正都係目標，預個5 都唔誇張啊
如果預4 建議你唔使晒錢送比啲補習佬
如果真係有心讀就koopa

[quote]唔好補dickhui, LQ教完等於無教 每個topic是鳩但做幾條LQ 其餘時間一係

呢個真
dickhui教既野好廢

我都雙數5*，淨係有睇hy

當初信krislau可能雙**了T.T

koopa真係可以幫數底一般既人用神技答題
用神技做題目真係慳到好多時間
可以比你放多點時間在唔熟既題目上

我以前中二之前啲數都好差 係冇次合格嗰隻 之後補左dh最尾dse 5 m2好似4 佢上堂幾搞笑 koopa都好多人補但我唔知佢點

非打手

koopa 根本屌打dick hui
邊有得比
dick hui 垃圾學歷
我哥話佢當年佢跟oten二個一齊拍檔呃飯食
可想然之佢咩人

好似有d 道理
識做既唔使神技
咁神技比乜野人用？

巴打
我唔補會得1
最多得2
無U入架

巴打你地成班天才
真係咁易5 咩
section b我完全唔識做

答題技巧係點呀

我自己就係操唔到唔識操

5既話以我資質應去唔到
section b搞唔掂
真心唔識計

點解kris lau 唔開數學？

要*就Koopa
但係跟唔到佢個節奏都係無用
數底差又想報Koopa就認真聽
如果有筆直 不如補VIP 條片有得Pause會幫到你多啲

上年上dick試堂
條友係咁講黃野
望住條女咁講
D女笑足大半堂
我心諗試堂都咁
正式課堂根本可以唔使上
講有味笑話多過教數

LQ係深架啦

.

你理解左基本就可以秒 LQ
樓上有人講得岩
唔叻就買VIP
唔明就倒帶睇到明

咁係你on9唔識融匯貫通姐

補 Koopa 好，係因為本身數好。
唔關條友事。

呢條友好明顯係自己本身叻，但叻唔一定識教人

認真 aim 4真係做數就得
用2個鐘加車程黎做數學到既好過用技巧
利申5**無補習

睇唔出佢咁淫

我就係死呢樣

正解

底好，wilson !

底好差好差，dick hui

koopa 離地，係 D on 9 仔，睇宣傳包裝先補佢。

你唔aim high咪覺得離地囉
你補過koopa學完佢啲skills 再睇翻wilson同koopa計同一條數嘅方法 你就知個分別
利伸：補koopa炒咗得5*

底好仲去補wilson等於原地踏步

有冇諗過唔睇hy你都會有5**？
😂

底一般就dick hui啦 教d野簡單易明
Koopa 教d野離撚哂地 仲要係感拆plan逼你報幾個
申利DH打手

KOOPA plan 多又真係

有錢koopa

數學識補一定herman

我身邊有幾個數學唔錯既誤信koopa 最後全部玩撚完
自己都知自己數學廢仲學啲out 撚哂c /勁偏既skill
你係5** 既人補完的確多啲野傍身穩啲
無可否認有啲的確幾快
但程度一般既就算喇
做都做唔到講乜快唔快
去搵求企一個普通補習佬打好基礎好過

再申利 Core M2 5** 以上信不信你決定

Lq係全人類既問題

放hy全套core全彩天書
淨係A書用咗幾版
其他全新

有意tg :

個個數學補習佬都係講黃野

有錢+有讀m2 koopa
佢堆神技唔係一般人聽得明
你唔明佢會叫你唔洗明 照背咗個present
跟住轉題目果陣你就唔識用番

巴打
開唔到條link
幾$？

ken tai 都有諗過

Ken tai貼地好多了

agger

ken tai 真係好過koopa?
不過首席好多都係廢

推

Koopa啦 , 佢某啲神技的確係幾有用嘅
但係佢啲mc skills係2017dse唔係幾用得到 (利申5底 你係5**底 嘅話係根本唔洗靠skill都識答)
筆記方面,筆記入面亦都有好多超難嘅題目,你有興趣嘅話可以聽佢講,甚至做埋佢,不過一般dse唔會出咁難,如果你目標係5**嘅話反而唔會覺得離地
樓主如果真係諗住報Koopa嘅話記住唔好太過依賴佢嘅skills,因為下年EAA一定照舊封殺Koopa嘅神技
平心而論Koopa實在有太多plan,好拎cap水,報個時自己衡量一下屋企負唔負擔得起

至於另一位名師Ken Tai我就冇補過,不作評論

利申:2017dse得lv5,好多謝Koopa幫我清左好多關於3D嘅concept,如果冇佢我一定冇lv5
另外,我有Koopa $200學券有冇興趣收左佢

同埋我唔建議樓主aim level4

因為通常aim 4嘅人最後出到嚟成績都會得3

其實dick hui都唔一定for 補底嘅

f5個時補過佢一期

佢份notes入面都有啲幾難嘅問題可以做下

aim level5 嘅人都岩

而且我好想知道樓主中幾

睇唔透仲貼KT
咁快唔記得佢有幾神燈

補我
利申：暫時有8個學生 4pair補緊

On9先補習

我個底邊會有5**
LQ一條都唔識做

巴打有乜見意？

中六啦
最後7個月啦

你有冇做過past paper
A1 A2岩幾多/識唔識做
MC岩幾多/識唔識做

Herman Yeung啦,唔洗錢又高質,仲可以重睇無限次

利申:中五開始無番學全自修
Core M2 5

個post好多hy打手

正正常常
有少少logic都拎到4

屌 上連登 梗係HY啦
利申:打手

Herman yeung d 片係好既
解得幾清晰

不過，補習，要成套野齊，包埋 notes

同埋，出去補，有個進度去跟，係有效 D 既

4 係好易拎

但要升上 5 up
就真係要操得熟 D

因為 4 個 range 其實好大

而且上年 17 DSE ，著重左考數底。
好多補習佬教既 skill 都未必全部用得著

Herman Yeung 都有個十五日完成DSE Core既課程
仲有心整埋2002-2017 Past paper solution
有需要咪睇下囉
缺點:屋企可能專心唔到

dick hui或者herman yeung等人唔似得某燈塔老師剩係教神技
比你大學入到Science/Engine甚至Econ都會跟唔上

大班補習一大缺點就係學生能力差距問題
講得太快又跟唔上,講得太慢又嫌晒時間晒錢
萬一真係跟唔上而報VIP,原因係為左按pause,
其實網上仲有好多其他資源,都可以比你慢慢學習
khan academy係一個外國既網頁
包含maths,science,computing,econ等等

總結如果格硬揀,我會dick hui/私補

巴打有乜高見
邊個OK呀

補得dick 就唔私補啦
邊有咁多錢

Dick hui 好似好多學生

多真係唔代表好

Koopa收撚皮啦，成日係到尻嗡

Ken tai就真材實料啦

數學aim3/4/5 補習根本曬錢。。

concept都唔清補咩習

兩個都補過 prefer Koopa 岩懶人月利申 數學智障 3 升到5

有啲學校教畜老師廢，同學又幫唔到幾多，唯有出去補

Ken Tai

好岩
真係好多教畜

我學校已經有

+ 1

數唔一定要補

HY for the win 由佢現x嗰時補過到宜家我做緊野都覺得佢解釋得又清楚又唔離地

認真
樓主真係target 4，5
Dick hui係最理想
學埋koopa d乜叉神技真係只有祝你好運
用唔番到時陣間等死